TVB拍劇大晒

黑警嚟到又唔撚理TVB大撚晒

佢地成班拍劇冇口罩
會唔會到tvb3萬thx

其實係大晒, 只係宜家TVB臭朵黑人憎

call黑警唔係為咗驅散 係為咗播毒

［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！

仲睇cctvb ？

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

流動擴音機對抗

仲睇cctvb都係弱智

一班藍絲仲睇緊啦

咁佢工作係可以豁免又吹佢唔漲喎

連登愛回家post自己入去望啦

嗰班口裏說不，身體很誠實

有冇得狂報食環搞鳩佢地

搞唔到

遠距離,係佢哋鏡頭後show三萬thanks, 睇佢點拍